千其唔好食鳥拉麵

完全唔值米芝連一星
價錢夠食兩個一蘭

蔦呀？

係
個湯底同茶記湯一樣

聽過有人講過呢間係大伏

加幾滴松露油就當高級
食平時既大路野都符合要求的
起碼個湯有味

食過一次中曬伏

你當食吞麵個湯底隻味會好過啲既

Agger 不過間野target 應該係大陸人

A09!

食左變A09!!!!!!!!